自問熟識LIHKG嘅入一入嚟

想問吓各位巴絲除咗大專生email之外，仲有咩方法可以申請連登AC?

落七仔買會員卡

你買比我